[初四咁既樣] 入黎講開工利是有幾多

我先 $200

$500

20

100

原本有$2000

之後覺得唔係幾好意思…

同老闆換返$20 算…

拎錯黃馬褂個封？

$10

條友真係on9

500

銀行？

診所

1000

Tvb $200